韓國果邊政府同國民同互聯網點睇上流寄生族係首部奪得最佳電影非英語影片

韓國果邊政府同國民同互聯網點睇上流寄生族係首部奪得最佳電影非英語影片

有冇人可以share

韓國大邱將建造奉俊昊街
11日，據韓媒報道，為紀念《寄生蟲》獲得奧斯卡四冠王，奉俊昊出生並長大的韓國大邱南區近日收到了網友關於「應該建造‘奉俊昊街’」 的提案。對此，南區廳表示將建造內容多樣的「奉俊昊街」，預計將會成為觀光名跡。

你個名

睇下日本電影圈點對金棕櫚獎得主

為什麼日本電影拿不到奧斯卡

韓國人果然第二日就已經瘋狂追棒奉俊昊

嘩，原來日本同香港都一撚樣

咁佢地本身都棒開韓星

佢地不嬲都身體力行咁支持本土電影

即使部戲係爛片都撐?

個制片拎獎果陣多謝過韓國觀眾會批評佢地不足之處先令佢地唔會自滿

希望朴贊郁下套戲都可以hit到美國主流g點

非英語電影 Artist算唔算 佢又唔係外語 因為佢冇對白

仲要扮舊時嘅荷里活片，當年仲叫foreign language

朴贊郁hardcore 啲

香港報紙標題咁賣， 我照copy

依家叫international features